[月經] iOS集中討論區 (161) 12 mini, Pro Max 蓄勢待發 / 11號凌晨2點發佈會

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

11號凌晨2點

早幾個月砌左台NAS諗住用尼backup同sync幾部iOS devices 既相 當然啦仲有好多documents 唔想放Google 果d

始終發現相果d用iCloud個使用體驗好好多

但一如果要買就要買2TB

見到侵侵比人黑到輸左
apple宜家出iphone13都無心機

12 揸得耐啲方邊會頂痛手掌同手指尾

未到最後一刻, 都唔好咁快下定論

仲未揀到12定12pro

LIHKG client 食電到痴線

10mins screen on time account for 81% battery use in an hour
While Safari 32mins on time accounts for 3%

But to be honest I’m not browsing lihkg on Safari so it’s not a fair comparison with the lihkg client

12啦
又輕又長氣d

屌 肯walk in有貨未

sync NAS要著住個app
OLED燒左印 都未sync 完2TB ...

所以我放棄左隻DS , 用icloud 算

成套synology最撚廢記係sync手機呢個功能
其他樣樣都好好用

岩岩發現部se2影相無左震動，係apple改左野定其他？
收通知同home制係識震，無壞到

但少2gb ram

揀咁耐就等下年

我記得當年iPhone 6講過曲面玻璃會容易啲swipe back 舒服啲
跟住而家出返平面

我就覺得平面易啲

但真係哽住手掌心

2.5D 就fit
又唔影響畫面,又舒服啲swipe

我有震啊

以前有mon邊3d touch出multitasking
依家冇

我都記得
好似係肥Phil講既

Ios 14.1炸夠我noti未 好煩
利申 ios 13.7 iPhone7

開咗LPM 之後個mon暗咗，我較返光嘅話，理論上係咪同冇LPM一樣？定會對個mon傷啲？

12 Pro pickup已經去到4/12

自，有震但係弱左，頭先行緊唔覺震所以開聲問吓

唔係for 3d touch左右拉咩

其實11pro / pro max係4gb 定 6gb ram?
上網睇有啲話4有啲話6

Q記NAS又平又好用

6s撚表示仲用緊呢個功能

用qnap我寧願用freenas做工程師算

更新左WhatsApp之後cap圖無得係右上角share menu果度揀whatsapp，有無人係呢個情況？

點解咁多負評

應該係唔覺意打咗英文

同未del JD

4GB
ifixit 拆開過部機睇

仲諗緊點解咁耐冇人講野
原來有新po

冇mmwave嘅5g根本係騙局黎

有mmwave 既上限2000Mbps
冇就得800

Apple學intel玩tick tock
加ram唔加電，加電唔加ram
11pro系列比Xs加咗電，梗係冇加ram啦

至慘係d相+片有成600gb
同2TB好大差異
又無1TB揀

用緊好用喎可以自動上傳

留名

點會一樣 cpu降一半頻

iPhone 6未出3D touch

未搶過IPHONE有冇人可以講下個step係點

點解11號，仲有發佈會？

出airtag

Arm Mac

macbook

播片

開10 場都得，咁多marketing coverage

我諗住呀

都底幾時出14.2,等緊佢fix殘影問題

本身用6sp，轉左12pro，覺得機身有d厚，唔係好習慣

兩部一樣厚喎

12 black真係靚到癲 一定買mini

Tim Cook宣佈同另外男人結婚

原來原裝20w牛得pd 2.0 9v 2.22a

magsafe應該只食呢個profile，唔怪之得市面所有牛配magsafe都係慢叉

同你？

12 mini 會唔會用京東方？

好衰架

未用住 之後唔知

One more husband

可能未揸慣掛

以前識得自己run in background 而家搞搞吓開住個apps 先sync 到

12月 air tag
1月 AirPods studio
2月 a14 Apple TV
3月 SE3/SE2 plus
4月mini led iPad pro
5月 a14 iPad mini
6月 wwdc 2021

記者傳媒編輯YouTuber每個月都有嘢報道，狂開箱、review、測試

用緊12黑
覺得容易痴塵同指紋
而家覺得白好似仲好睇

12月iphone 13 leaks
1月iphone 13 leaks
2月iphone 13 leaks
3月iphone 13 leaks
4月iphone 13 leaks
5月iphone 13 leaks
6月iphone 13 leaks
7月iphone 13 leaks
8月iphone 13 leaks
9月iphone 13 leaks

收埋咗塊magsafe
用緊20w牛+ usb-c to lightning叉

airpods 3

雞蛋

多謝大家支持我條女

幾時先出14.2？

聽日 or 13號

有冇人買左magsafe wallet
見到store聽日可pickup

白色黃黃粉粉咁頂唔順
綠色最靚但可能唔耐看

Apple’s iPhone 12 leather cases launch tomorrow, leather sleeve and MagSafe Duo Charger could be pushed to 2021

Duo charge 師奶case delay到2021，皮套就聽日有

搞咩呀 duo charge都要delay

唔知聽日WALK IN有冇呢

c9 case都delay

如果過緊機嗰陣有新WhatsApp message
嗰啲message係咪restore唔到？

真，今次隻白色 真係cls 黃到

12啲色色差得好勁

有冇人知pro max 幾點開始開賣？

好似21:00

即是聽晚？ 唔該晒巴打

iPhone 12 mini 與 iPhone 12 Pro Max 預購開放時間揭曉

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

唔該曬

Yes 最好斷wifi 斷data 先

中咗伏

伏嚟架喎唔好哂錢

請問用apple store apps 預計iphone 12 pro max, 一定要online比錢先可以?還是可以到店付現金?

全皮套應該多數唔包底？

WhatsApp到2020年仲要用Local DB儲Message真心On9

WhatsApp真係垃圾app嚟
如果唔係因為多人用真係好想del撚咗佢

fb慳埋啲server錢

一定係信用卡hold limit先
或者你有apple gift card

唔算師奶case
如果佢個設計係一用電話就拎出黎裸跑

可能啲人買個薄case 再夾硬塞入去都得

咁就太保守喇

Btw 我轉咗用iOS Safari 上lihkg 去埋隔離post 傾咗10分鐘120Hz 話題啲電仲係98 to 98% 勁慳電

係網頁版啲回彈唔慣
但電量分分鐘係lihkg 1/10

9to5Mac 個「細MKBHD」真係好自戀好煩
日日都有佢啲YouTube thumbnail show 埋自己個樣

9to5Google 嗰邊啲thumbnail 就正常好多

個app唔知食電係邊個位 已經dark mode

Ip7壞信號等買12mini區
13號拎唔到貨既話我都唔知換咩電話好...

其中一個位係tracker JavaScript files 用黎賣廣告
呢啲tracker JavaScript files 平均都佔網頁流量一半左右同食唔少CPU cycles

用LIHKG+ 冇廣告一定會慳電咗，但唔知明唔明顯
要等其他巴打測試

Btw 我電話而家96%

咁而家用WiFi calling 頂住先？

14.2正式已出？
有

iOS 14 privacy feature

CLS

Apple has also released iOS 12.4.9 for older devices.

啱啱收到更新

原來大一個版本
14.2 GM都有得up

iphone, ipad, apple watch都有份

macOS都有11.0.1 RC，tvOS前幾日升咗14.2

12.4.9

兩部機一樣厚都唔知

佢話唔save喺server保障私隱喎其實只係將風險轉嫁俾Apple Google

12嘅最好快啲升14.2 終於fix左gpu問題 可能chur電都fix埋

我覺得up完仲熱左

Apple真係算係咁

14.2

長期顯示差緊電

今晚唔好同我爭12 mini綠

多謝提醒

想問ios用緊beta，精靈係咪會話要降返落正式先比換電？

係 一定要係正式版先可以換電
beta 佢地過唔到test

Thanks Ching

14.2有無伏？

比起 .0 同 .1 冇

係youtube睇到ios 14.2 for iphone 12升既
話會少左個啲打機突然fps drop好多既情況

但啲ipsw download 唔到...

save 喺server 度就唔係p2p 加密啦

而家買iphone 12 pro未pfs 係咪都可以取消訂單？

轉個頭Backup WhatsApp對話，你咪一樣up咗上Google Drive或者iCloud

ptp得啖笑，又一marketing技倆，ig fb啲對話save喺server咁多年個個咪照用，大把公司直情當messager係CS咁用

冇用iCloud

唔知用iTunes backup會唔會睇到？

勁伏..

14.2 有咩問題..? 用咗1 個月

咁本身有加密嫁嘛
只係你部電腦點都唔會安全過iCloud server

而家覺得13好過14

cnet拎到摺摺同c9 case

iMessage 係咪都係save 係iCloud?
佢有無p2p?

如果用Mac 係咪比起iCloud 都無咁安全？

想問iphone xs , xs max 用mage safe 差電，可以去到幾好W ?

whatsapp條key通晒天啦

7.5

算把啦, 有加密咪一樣變晒廣告search engine

轉會過whatsapp紀錄嗰啲中資軟件

今日apple store 有新機玩？

7.5
但冇MagSafe嘅iPhone用MagSafe charger係零意義

iCloud

Each file is broken into chunks and encrypted by iCloud using AES-128 and a key derived from each chunk’s contents that utilizes SHA-256. The keys, and the file’s metadata, are stored by Apple in the user’s iCloud account. The encrypted chunks of the file are stored, without any user-identifying information, using third-party storage services, such as Amazon S3 and Windows Azure.

你部Mac點睇都冇Apple server安全啦

轉12pro一直以嚟個optimized battery charging都唔work, 有無巴絲都係

下星期5

今日只係preorder

你啱啱轉機佢係冇咁快kick in

我每次reboot 部12pro個optimized battery charging 都會自己toogle on翻(本身關左)？係咪正常架？

點解用淘寶case都叉到magsafe嘅不過唔知有冇慢到

皮套幾時先會擺上 web store 同今晚 mini/pro max 一齊出？
想擺定個套落 cart

唔知幾時開始啲YouTuber好鍾意thumbnail show自己個樣
一張半張都OK
成日show就不了
又唔係靚仔

冇apple nfc 應該得 7.5

12pro 上一陣連登睇多幾個post 部機就好熱同埋好lag
有冇人都係咁？
仲有個mon 突然暗左下，一陣之後先光返, xs max 都係咁我以為係機問題，點知換左機都係咁

iOS version係咩？
不過我用開safari上lihkg 可能app食電

問題佢唔係自己YouTube channel
拎住9to5Mac channel 公器私用 仲懶以為自己靚仔咁

我諗起另一單黑人自拍嘅蘋果新聞
有個黑妹返到屋企iPhone 冇電一插到著機就自拍到又冇電跟住loop charge til power on > take selfie > power off 影咗幾百張定點之後佢部iPhone 都頂唔順佢壞鬼咗

11 pro max上連登scroll page都好lag

駁MagSafe 時有冇charging animation

14.2好似無咁食電

瞓之前100 瞓醒67 wtf??? 利申:12 pro

個後生仔多到有一期我以為9to5Mac轉咗手
之前有個老啲把聲沙沙地嗰個少見咗好多

算係靚仔嘅tech youtuber我淨係數到tech chap一個
jonathan Morrison早幾年都ok但依家走哂樣

第一晚用dual sim?
我dual sim overnight + LPM 都倒水

我唔睇樣喇
衹係頂唔順佢公器私用逼人睇佢啲自拍thumbnail

啲鬼佬youtuber 捽下個mon 當review 2倍速睇都嫌慢

依家太多youtuber扼飯食
定時拎同一部機出嚟講幾分鐘spec+所謂用家感受就一條片
齋講傳聞又可以出幾條片
做background music都覺得哂時間

14.2打字同轉輸入法唔lag未？

其實知唔知咩係magsafe
唔係是但痴到舊野上去就係

有無11 pro 用家 機背有一點點花痕？

裸機？

一出機即用case. 最近換case 發現有1，2點花痕

硬case?

我又唔覺有
利申：返到屋企有時會裸機J下隻綠色

想問下有冇人知12pro係咪都仲未有現貨

硬底軟邊

用緊全透明 好撚正

唔用仲正
磨沙玻璃摸到高潮

我部X開咗好耐都冇分別

睇返記錄都係一野上到100%, 唔知optimize 咗啲乜

Iphone xs up左上ios 14
用lihkg app都倒水電+有時熱到仆街

我iphone 11 14.1已經冇再lag

係 好撚滑

14.2 有無伏

14.2個口罩emoji做咩變咗中童口罩好撚肉酸
明明以前成個感冒童咁好撚正

要開frequent location

我8plus

14.1 倒水電

magsafe 都只係普通無線叉電，再加塊磁石吸實姐

唔好意思 未用過gc
一早買好左gc 到時係咪按apple pay比錢 ？

畫中畫 係咪youtube唔可以

剛試14.2都冇事
你自行決定喇

尋晚訓前叉爆，訓醒冇左1x%

買返黎第一晚試過，之後冇事 尋晚又係咁

no
揀付款

mini真係

我放左張gc入iphone銀包都要揀付款

唔該曬 原來又係炸雞巴

11 Pro 手感好過12 Pro

但平玻璃係好啲嘅

itunes 加密backup都係同樣級數
上年我個itunes backup加密咗解唔返添 所有相都開唔返
你講既apple server安全 我會理解為無itunes咁易炒backup 乜都拎唔返

應該係夾咗啲沙塵係機同case之間磨到
同你一樣硬底軟邊 暫時無事

你買YOUTUBE PREMIUM就得

想問ip 12 係咪全部 pd叉電都岩用

用ipad牛加長線仲好 差得快又可以拎住用

好唔慣lock screen個music player封面多咗個icon

上14.2連lihkg都好快發熱

我X 每次去到80都會彈個時間出嚟
真係去到嗰個時間先叉滿

例如有個禮拜 日日都兩點起身
跟住你夜晚叉過夜佢真係2點先滿

之後一日12點起身佢就得8x%

最多食22W 好似係

用spotify佢有時當我youtube

呢度做乜改做中文，大小

用apple music都要show icon，好多餘

Mini 可能好好賣

Volume 粒野好礙眼

如果擺第一水就應該係
好多等唔切買左12
不過真心正 個mon睇落完全唔細 但有細機手感

都係想睇下皮套先姐 咁快 maintenance

升左14.2暫時無發現有殘影

Keyboard ⌨️ 有無lag iOS 14.2

未見到

訂咗some kind of peace隻碟

換完電話 ig 冇晒notification, 有冇人都係？

點reset 都搞唔掂

想問下知唔知邊到有iphone12 version
12頂位唔同左，舊果d唔岩位

其實依家apple store門市會唔會已經有皮套賣

簽名黑膠？
我見到嘅時候已經sold out咗

係
i7主力, 搵另一部辣殺電話放wifi+收電話/sms
我要64GB綠色呀

買幾GB先? 我諗住64GB

64/128

遲鬼咗買唔到
連件tee都買唔到
買咗張CD咋

有1點，最近先裸機

64不如唔好買

我係 鏡頭圈附近&四邊

想問下老媽子撞死咗個apple id，拎單去apple store有冇得搞？

咩殘影？

我係塊葉附近

好細微 自己完美主義者啫

但磨砂真係好好丁

用5G ，玩盡384kb

有

第一眼以為你係講粗口既意思

想睇下磨沙花左係點

有冇ching知道幾時有皮套睇

有影相比較未
點解個個拎到機都唔試影相

56k 已經足夠.jpg

好似1點污糟野咁

一個月65gb 唔BT都夠用既

如果今晚想買pro max, 之前買d gift card洗唔洗入定落apple wallet度？

如果爭廿蚊就冇理由唔上$192嘅
不過384地獄

sd 到wts 當贏

咩台

反而呢個我鍾意，之前細粒到教唔到

好慘，個apple id無得unlock了，要拎單去解救部iphone

感激你

淨係得hands on

14.2 airdrop send 唔到🥲🥲

勁9

準備好狗衝mini /max未

媽咪麵藍mini

黑色mini 64

原本都諗住64, 宜家我要買128了， 岩岩再睇原來部iphone 11 pro 用左55GB

好掙扎 差8舊多一倍就256

你個case就梗緊128啦
64只係用嚟扮入門好抵

差少少 不如上xxx系列

屌 係 但就一定mini

i am ready...Pro Max

其實我只係想訂個皮套

Mini可以慢慢

點解我老母用AC+換番嚟嗰隻Apple Watch仲可以俾我買AC+嘅

我覺得係10號先出

Almost there

apple care 有兩次意外損壞保固服務
airpods pro 呢次免費換耳機，同佢換會唔會計少我一次apple care 換耳機服務？

睇唔到皮套係咪包埋底

背面又係有個圈...

好怪

女仔唔睇片應該會好鐘意mini
size岩岩好又輕

訂唔撚到

任㩒wo
而且自用aos 送貨既話仲係13送貨

塊m巾1049

買個皮套算
Mini我相信出面都易買

輕鬆撳pro max

官方又係建議用20w

單一個magsafe又係建議用20w

咁叉埋aw究竟有冇15w俾iphone

買左揀左8點，但有無得早一，兩個鐘去拎

AW 5W牛就夠

點解個c9皮套要有條狗帶

belkin D 野12月開賣

我指個摺摺magsafe 2in1

apple又係建議用20w
如果同時叉iphone同aw, 咁叉aw已經用咗5w, 得返15w唔夠力喎

又係唔包牛

homepod mini包牛真心抵

同你相反

入到去冇哂13號
選左14號朝早08:30
選完就後悔
可唔可以遲兩三個鐘先拎？
想訓晏啲

C9套 999

巳成功

我部電腦load極都仲係「差不多了」嗰頁

已買homepod mini

又多左隻菠蘿嘅海藍

揀錯取貨地點有無得取消

改早啲時間又買到

12pro藍色配返藍皮套好似唔錯

依加訂已經要最快21號先送到貨

黑homepod已經28號

任遲唔嬲
但早唔可以多過一個鐘

宜家12月5號

棍到2部18號ship

好撚想買
但用Spotify粒野完全係廢

仲諗住第一日可以walkin 買
有冇咁多人搶

咁多人買space gray?

分返開兩樣野買只係299+299
就算轉買貴d的磁力充電底座都只係 299+599

13 號晏晝沙田 pro max 128 石墨

冇問題
對到姓/email/Apple ID就得
我次次都係咁

係
上次拎12 pro都係咁

今天訂購，送達於：
13/11/2020 - 16/11/2020 – 免費

不如到時Walk In

呢一刻多貨
唔代表之後冇人訂

未到開賣一刻都唔知會咩事
pro 賣左幾日都有貨
但第一日+700之後到依家都比人秒

冇用自己ac 訂，未收到email，不安

1049真係等belkin 先係明智決定

係
我本身都想買但自己又用Spotify
apple music 以前試過用但有時會唔見左D 歌 唔知點解之後就放棄

想問下棍咗兩部..
一齊俾錢用埋gift card,但扣咗2萬多信用卡正唔正常？
第一次用gift card

請問Homepod mini係咪冇得pick up

從來都沒有

咁點會扣左2萬幾你肯定有用到gc?你去望下張gc仲係唔係到

棍到部max 銀色256

想放部 pro 藍256 with belkin 保護貼同apple care+

細機不了

homepod mini竟然去到12月

今年應該好多人第一次用gc
第一次扣數假既 係hold limit 既姐
到出貨先會真係扣數
我張gc 卡都未扣

入訂單睇付款方法

摺摺冇apple logo連500都唔知值唔值，超級overpriced

多人揀黑色

有興趣

屌唔記得左9點㩒
而家已經要28號打後

無計，HSBC Apple Pay Pro,果陣promax又未出
有幾可會用到GC..
我估會遲扣GC,都係上黎問下隱陣啲

嘩屌 摺摺咁撚貴

完全唔值

尤其非iPhone 12 機型MagSafe會好慢

白色1117-1119

用緊 sony x5 諗住轉會
準時開始撳入去買 max 開頭冇事話14號有得去舖攞但去到 checkout 係咁 oops 彈出黎
嬲得濟用老婆部 iphone 11 pro 買點知暢通無阻但已經去到28號後寄黎
另一邊箱嘅 sony 機仲係 oops 緊 係咪iphone 用家優先買

我10分買左金256要21-28先送貨
不過自用等下都OK

係，用app 01分入到

呢粒野抵屌
無咩用放係度都好

Oh 我講緊homepod

想買HomePod mini 當藍芽speaker 係咪可以算數？

冇開放藍牙

其實呢種wallpaper點解咁多人鐘意？

可以airplay播歌

官網好似冇啵
邊度睇到話12月

見到呢個
其他都應該輪住出

依個有咩用

M巾1049
我諗belkin果個靚靚仔仔冇1400唔洗落樓

個背面仲要柒到阿媽唔認得
應該係比人掛頸用

belkin 賣150usd
希望1299啦

條帶咁短

啱啱6s換12
成日都好想大大力撳落行白色嘢度

額頭生咗粒瘡咁

好彩我都係自用唔趕住用
純粹身痕想換機

咁柒，仲要$999

會唔會有人唔除套傾電話
印哂啲面油/粉底落個套

得磁力冇充電😞

Ios14.2個keyboard好似終於唔lag

簡左送貨，但想改地址係咪直接係apple store個主要送貨方式改就得❓

想問用5G傾電話會唔會去返4G?

痴撚線咁都賣300

冇得改

唔會
你都唔係損毀而去換

MagSafe duo $1049痴撚線

岩岩都睇到
一個都係$299，Duo就$1049

包埋USBC 線 - 返佢149

都要900

另外要加配火牛
又加返149

Mini依家都仲禁到14號pickup

係咪炒pro max

係咪周圍都冇曬12pro現貨

訓左幾耐

完全無人買

頭20分鐘任買
真係比錢你賺
2部都分分鐘袋4000

先達佬係果20分鐘都清左唔少

等緊兩星期後周街都有即減

14.2上唔上好？
電量+發熱點？

不嬲都大機最好賣 啲人事前仲話咩mini

apple pay 個billing 裡面個名

Mini 256 都賣好多
估佢唔到

根據《日經新聞》報導，蘋果正面臨供應鏈中斷的挑戰，包括電源管理晶片、LiDAR等零組件都遭遇短缺，而且這次iPhone 12 Pro的預購量更超越蘋果預期，為瞭解決手機供不應求的問題，蘋果決定先調用iPad的晶片。消息人士指出，這大約影響了超過2百萬台iPad的製造流程。

iPhone 12強大的買氣，也使得蘋果門市的架上的產品馬上被掃空，蘋果因此要求供應商在10月到明年1月這段時間，再準備2千多萬台iPhone 11、SE和XR等三款舊型號手機，以應付聖誕假期的購物旺季，這個數字幾乎是iPhone 12今年預購量的四分之一以上。

蘋果iPhone 12供應不及，根據蘋果美國官網，iPhone 12 Pro最晚交貨日期需要等待至少20天，同樣的型號在中國也要等待大約2到3週。日前《彭博社》也報導，稱iPhone 12的晶片因疫情影響而供應中斷，恐面臨晶片短缺的危機。

想講自從升咗iOS14之後
Battery Health 跌咗5%
96 -＞91
以前部X用兩年都仲有 93%

即入AAPL

其實細機真係仲有market
細機但又flagship真係好似得返apple
Sony玩緊21:9 ***就牛龜咁大

我覺得出左真機之後會好受歡迎

同pro拍埋
輕到好誇 又細機
幾耐無見過flagship細機
身邊女同事幾開心

有無人部12 pro 個底無故有焦痕

影相嚟睇吓

依一個係甩色喎

iPhone 12 用乜嘢mon貼好？
唔洗3D有黑邊？
一塊full cover全透明玻璃貼就可以？

似係成日磨到呢個位整到甩色

Full cover 全透明都難搵

At amazing 有，
不過唔知掂唔掂？
驚貼完唔掂，再課金貼3D貼

但我一直用全包case

Must have accounted for the fact that AW charges slowly when above certain battery threshold

影你個 case 嘅相對位置內籠嚟睇吓

MagSafe完全差唔到電
由68差到74 嚴重發熱 所以部機又停左唔差 做咩鳩

USBc to Lightning cable $149
Apple Watch Magnetic Charging Dock $599

MagSafe charger $299

Total $1047

Actually it’s just USD129 (~HKD992.5) and should have been priced at $988

Mini could at most be as expensive as a regular iPhone 12 and that’s around $800 to be capitalized on

我以前部X 都有 仲要換過第二部機無耐又係同一個位出現 唔知咩事

Girls used to love phablet

有冇人換完新機後ig 冇晒push 通知

買左先唔夠半個月

你有用 case?

嗰時用Apple皮套 佢下面無包邊 掂唔到出事個位

上左14.2之後，lihkg上一陣就開始發熱

手指模？ 我個部都有 抹得走

imos都有出全透明full cover
完全唔明點解平面mon貼都要加黑邊

imos 嗰啲太貴

我睇唔透摺摺同C9 case要成千蚊

但HomePod mini $749

呢樣真

HomePod 一向都係用接近成本價嚟推 Apple Music

Yes

有冇人smt 台用唔到WhatsApp ?!

拎機果陣 係14 定已經最新iOS

Update 到最新iOS
兩部機連wifi 同叉電 再試

有無啲可信嘅12 pro max camera test 片推薦吓
搵唔到
想睇下個相機係咪真係咁神

app揀pick up係唔係都話error

有冇人想要256 金 12 pro max
可以一齊去3 台 你自己開機
13號有

原價？唔開盒？

原價
一齊去3台 你自己開
tg:hyk817

aw 80%以上電量叉緊個時係唔夠5w, 咁80%以下呢

假期你aw用2w, 咁得返18w, 都講明唔夠20w就出唔足15w俾iphone

裸跑？

咁快知有？
我3 吹5g go phone 會都留左部
但冇咩聲氣咁

因為用咗3台10幾年 佢俾咗個私人助理我
唔使去5g go phone會訂

有用gift card買咗mini256又想落返128得唔得

唔得

mini外國好好賣
係咪香港人鐘意大mon多d

升左14.2 啲電點

外國人買smartphone當電話用
香港人買smartphone當電腦用

上連登會發熱

有冇長氣左

我用倒水機作唔到準

up左14.2
app library 個siri suggestion熄唔到

True I guess 30W chargers would be slightly faster finishing the task.

Btw it takes at most 90mins to finish charging AW S6, and a lot longer duration to fully charge iPhone so that time passed 90mins could be dedicated to iPhone solely.

有case

Cancel咗

快啲出 pro max review 啦

星期一 好似

發覺12無得轉返3G真係出事一去多人地方用4G就會load空氣
之前用6s轉3G就搞掂
而家就仆晒街

10pm

唔係出左啦咩

呢種係hands on review
未算係

實機有未？

好撚倒水

雖然無左keyboard lag

iPhone 12

成日拆？

最想知影相📸️效果，pro Max 主力係鏡頭到上提升

個殼入面有冇甩coating?

升左14.2，睇吓有冇咁倒水

啲老坑，支那狗會話咁細個mon睇唔撚到
揸唔晒大機就笑人手細，外國人手大咪一樣用細機

個殼入面咩都無

14.1 ft係咁發熱咩事
碌碌下連登 whatsapp都會lag機

air jacket? 正常發揮

14.2

cancel mini 自取單之後買唔返，可以點搞

真係ios問題？

用air jacket 會令部機燒焦?

每日棍波

唔知等到幾時先開翻

正常13號會開番

air jacket太緊好易刮花

我用放大鏡照過... 唔係花痕黎

真係甩漆？

滲咗啲嘢落去乸到咁？

燒燶左咁

apple watch studio都冇咩

有冇人知如果一瞓醒部ipad 突然俾人set 左密碼係點解 臨瞓前仲用緊
認真討論 部機係自己

有人 set 咗

屋企人？

未聽過可以唔掂部機都lock 到
冇屋企人既話就搵師父或者入青山

真係唔知 前後隔左幾個鐘 岩岩出到街諗住用就發現set 左passcode
懷疑緊係咪夢遊

用SE1成日畀人笑

有人login你icloud remote set passcode

mini walk in 實有喇

咁大獲用左幾多日

咁可以點做 有冇得remote 改返佢

出左幾多日就用左幾多日第一日就笠左aj 但琴日發現入面有達黑影先拆出黎睇下

美國投行摩根士丹利週五稱，來自蘋果供應鏈的收益和其他數據表明，iPhone 12和iPhone 12 Pro的假日購物季需求比預期強勁得多。

iPhone 12 mini和iPhone 12 Pro Max推遲發佈可以解釋這種季節性向好的原因，但供應商的評論也表明，需求超出了之前的預期。供應鏈數據和更長的交貨期支持摩根士丹利對2021年iPhone出貨量的普遍預測，即2.2億部。

蘋果已死

11pro用家諗緊上唔上11pro max 好似好on9咁

其實我都係一出用aj 啱啱換皮套有check過機身 完全冇事
不過我smoke matte見到邊位會有氣泡之類嘅影 即係平時有空位/太緊會見到果啲 一郁個case果啲氣泡就會移位/消失

話說有冇人覺得iPad都係9.7"先係最完美

試過用iPad Pro 11 結果發現雙手打橫拎住黎用係大左少少 特別係打字都feel到扯到隻手最盡, 冇9.7咁舒服

利伸: 仲用近5年前既iPad Pro 9.7未捨得換仲好好用, 希望蘋果會出番部iPad SE係9.7"之後有120Hz果啲

ipad個keyboard太大通常用單手keyboard

我都係smoke matte, 用落還好我估應該唔係case 問題，book 左g bar 睇下有無得check 下 驚佢爆炸

用過Xs 同 11 都有
有水氣就會有
用牙膏擦一陣就會甩

apple係咪唔諗住搞3d touch preview會無模糊效果個bug
去到14.2都仲係咁

週邊買曬，只等下星期部機

年年都死幾次

點解唔諗12pro max

好似好大部咁，11pro max個大細剛剛好對我嚟講

上左14.2
之前返工收到5g
而家得返LTE

我仲有wor

你自己諗下on 唔on9

差千幾蚊 可以買部12pro max,

我都廢事話你，你自己其實都有答案

果少少

11pro max好正呀 快啲買

12 pro皮套已拎

我無

幾耐無更新lihkg?

唔係掛
康城區有時有d位都要手動轉3G先得

皮套遮哂部機好睇咩，同埋唔驚甩皮？

用緊最新喇喎

iphone xs ios 14.2表示無問題

試左重裝lihkg未啊?

更新完
好好多

發覺14.2藍牙都廢廢地

之前b4用airpods pro都無咁多斷線，一到rc就成日有干擾之後斷埋

用過係返唔到轉頭

依家門市係咪有得WALKIN買12?

真係要成千

睇你要咩色
有啲色可以walkin

咩色？

包唔到埋個底？

今次有包

戴套就輸了

重裝咗都係咁

機我就相信好多KOL 已經玩咗2、3 星期。 但應該未過NDA 所以未有sample, 通常出貨前1，2 日先過NDA. 就會全部KOL 一次過一齊出片。

唔好用牙膏刷。會刷甩pvd 搞到一撻達。
除非你係用銀色邊。

要插卡

今次真係身體唔誠實，堅唔買，用返有線算

MagSafe Duo Charger $130
Belkin 3-in-1 Wireless Charger with MagSafe $150

belikn 仲要連牛唔驚食唔到15w magsafe

我都放棄，信仰自降10%

fix 唔到 好撚忟

打算遲下去到旅行先諗買唔買

長期放屋企根本唔洗用

我解決辦法係買普通magsafe+apple watch原裝磁叉擺埋一齊

但咁咪要2隻牛

屋企大把排插

長期放屋企買belkin

去旅行都係用返GaN charger 加線
還點都要叉埋ipad

ios 14.2 順左好多同慳電左好多
利申 12pro

想請問下以前明明㩒實相機掣係連拍
依家變咗拍片
有冇得改返？定ios14限死咗？

上網無乜人講

咁就好啦
一陣updatd埋先

幾時出

咁點影burst photo

由個快門向左拉就連拍，唔使㩒實先接，直接拉就得

包唔包底呀？

包底

呢個？

Iphone 12既ig係咪有bug? 睇人 story睇唔晒 個m字額又遮左 story上面條bar

熱呢？

冇打機冇咩留意

拉左

呢個唔係MagSafe

上面有ching話連登都熱

有無人部12pro個mon偏黃？

一般使用唔覺熱

好似通病黎

年年都有人話黃架啦

但我都覺得今次個mon黃過龍

請問13號係咪有得rock in pro max?

lihkg app冇

即係唔關apple事係連登問題？

訓醒未

呢個都6舊啦。。duo公佈嘅時候已經估到要1k 左右。 不過我都應該會等Belkin/Mophie/Nomad 出可以叉晒iP, AW, APP嘅， 同埋iP 可以棟起嘅stand 先入手

係唔係可以換機

個duo 個定位其實係點
我依家諗緊買個belkin 3合1做屋企固定用
買個duo 做portable for 旅行 or 公司用

由4s 開始年年Apple一出新機就係高登見到大量post話個moon黃過上一代...睇怕依家12個Moon應該黃過湖人件球衣.

佢未update新resolution

咪再玩壞個policy 啦。 本身以前Apple 換嘢都無咁麻煩。就係比啲香港蝗蟲玩壞晒。 所有嘢生產都有tolerance 架啦。你話真係黃到擺明壞咗嘅走去換好正常。

我問吓佢先 唔該chok仔

yes 等望遠搞

點解whatsapp錄音一開始會細聲啲，之後無啦啦大聲返？

壞咗好耐啦 你估話換就換畀你咩

i mean ig未update

我明呀 我幫人問

for旅行/去唔同地方公幹用

公司用既話belkin咪仲好
除非你無固定位置

咁點解上面有人用xs會有模糊效果
係咪恰舊機

Thom Browne

呢個咩玩法？

師奶套

痴線，好撚柒啊

如果HomePod mini內置有電就好
而家咁樣又拎唔到入廁所

平時用開嗰啲speaker拎埋去沖涼

speaker當鴨仔?

擺側邊掂唔到水 最多水氣

好似12月後有得咁睇
down app嗰頁

依家mini要12月頭

勁過iPhone

11升14.2有冇伏？

就係。。。而家既iPad都會咁

9.7就唔會 唉

想問下上網預約換電，都無時間簡究竟幾點先會放位出黎

個Jonathan Morrison 真係on99

投拜登

怨婦咁，仲有ijustine

想問吓如果約咗13號拎機
有無得trade 埋部舊機？

可以 不過佢應該淨係比張禮品卡你

如果HomePod mini可以直出iMac audio without delay 既即買兩粒

跟住粒HomePod 放廳玩intercom

等下review先

我以為會連埋 火牛 1k

都係mkbhd最醒, 唔表態到出面咪好地地囉

咁咪無得即時用囉？

應該係了
我本身都想walk in trade機換pro max
不過心急用都係訂咗

12mini 仲有部份款可以㩒到13號pickup
香港真係咁少人鍾意細機咩

256無哂啦

我覺得幾靚
我本身手細但係買左pro max驚跌ge話可能會買li個
但係我feel到個手挽位應該好易爛

鍾意細機既多數係SE 用家
但SE2出左都唔夠1年

所以而家一堆人放se2

我用緊xs 想換一手揸得哂好正 搵番以前自己iphone 6個手感

想問下有無人試過AirPods 突然得左邊或者右邊單隻用先有聲
兩隻一齊用得一邊有聲

唔換mini？SE2厚過iPhone 6

係諗住換mini 打得衰sor

我賣撚左部homepod諗住無縫接軌dklm

唔係咁多人犧牲到雙卡同續航去換個便攜性

香港搞唔起esim
啲大機全部跟中國版用雙卡
esim 機又要做孤兒仔

仲煩惱緊12定12Pro

講下兩個嘅concern 俾啲意見你？

打算長用3-4年既話，12 pro係比較襟用

畢竟多2gb ram

諗得都12架啦 要pro嘅人可以話唔使諗一定去pro

我由12 諗到去pro max

訂埋pro max

想問下用無線叉電 部機發熱係咪正常 啱啱叉咗10分鐘已經熱

好正常，用線叉都會熱

Appletv 都做到
Mac 又唔比

請問用左icloud家庭plan,係咪我backup左啲乜同埋upload啲乜喺icloud, 大家都睇唔到大家既資料??同埋入左family,會唔會比人 check到實時位置?

跟據以往經驗,請問如果我提早幾個鐘去攞機,會唔會唔比攞?

有得自己揀邊框色/材質就話啫

應該玩爛左啦pro 個個提早一日攞

唔會
唔會

每個apple id 獨立

想問吓
部12個mon
中間望黃啲
斜少少望就藍
係咪正常？定係mon貼問題

明白,即只可睇到大家用左總數幾多mb

藍光mon貼定咩

No
普通貼

11月個event 保密工夫做得好足下

9.7打横用咪又係太大

鬼咩
少左班仆街支那狗

上兩個event 一兩星期前就爆曬流程

而家三日前都未有料/流程

都係果3樣野既姐
arm mac or
miniLED ipad pro or
apple studio/ air pods 3

巴打好似有D 野想講

過往兩年apple都好少理會HomePod咁
咩都爭d又唔update

我想要mini led 吖

咁快又iPad pro refresh?

咁買咗A12Z iPad Pro 嘅人.....

Apple 要睇mini賣得好唔好先出下一代HomePod
暫時Siri都冇乜大進步
貴既音響又冇人買

正常
垃圾oled mon死症黎

miniled ipad😨

應該冇咁快 傳聞生產推遲咗 要到下年三月先有 個mon由lg生產

資料唔會共通
位置可以拒絕分享

a12z 同個芒冇關係㗎

期待arm mac

9.7打橫拎起黎用真係岩岩用

初初係諗pro 但啲人講再分別唔大咁

咁可以用乜整甩佢

如果真係襟啲就真係揀12pro

價錢 差距 係咪真係襟啲，同埋影相

你由iphone幾換先？

如果緊11/11 pro唔建議換

要即時用要俾錢嗰刻trade埋

但IR唔係已經比哂信用卡號碼？

以前用咩機？

多唔多影portrait

2GB Ram 真係有分別，長遠嚟講都worth 嘅
因為我見你講襟，應該長用？

所以只可以walk-in買

但其實個問題都係你知佢拎，唔知佢點用

睇你信唔信個dev

Apple:
信

FB / Google
一定係賣資料 做廣告

支那app
又賣廣告 又國安

有無巴打知打完密碼unlock會lag一下點搞
上網check過reset過密碼同按兩下開apple pay嗰個都唔得
部舊XR無嘢
新12 pro反而有
已經係14.2

影相就一定pro 唔洗諗
Ram 覺得唔大分別 用幾年都係換機
Iphone x 3gb ram 到今日都係咁用
行得走得 都係心思思想換

唔知係點開又唔似平時啲廢中用開個隻咁樣係側邊反開

冇得開，一個袋仔嚟

有冇xr手足升級左14.2？
啲電量有冇好或者倒水咗

冇. 我估計你某d apps嘅問題
睇下battery analysis

咁就鎖定12Pro 啦
thanks ar, 都係用得耐就想換

但你所有family member 可以響find my app 入面睇到你所有device 同埋set 做lost mode/ reset 個device

但睇唔到個位置,對嗎???
同埋一㩒就reset到咁癲?

發現12個mon全黑都係會發光
check下自己係咪中咗機皇

iPhone X up唔up ios 14好
多唔多bug同埋d 銀行app support 唔support

想想地換12 pro 但係部x好地地又唔捨得

位置可以disable, 但reset 就應該冇

過到了
不過唔知係咪我問題 我熄mon 個到
一㩒熄機掣佢會delay0.5秒先熄咗mon 係咪我部機問題

係咪設定 銀包入面開左按兩下側邊按鈕？

熄咗都係咁

11pro 同 12pro相機都真係差幾遠 特別係夜晚

pro會重d
加埋套單手用得耐都有d累

我覺得揸上手仲重過11
會跑步嘅話都係12啦

3年後ram先有分別
到時應該覺得新features吸引d+升咗新ios換電都電唔夠用

啱啱去左csl拎5g卡
但宜家iphone係咪好似未有得5g+4g咁用？

3年後 都換機了

我6s都用左4年
係頂唔順佢倒水電同唔夠ram
宜家換左12pro可能用到5-6年

我覺得用到4年忍到唔換真係好勁 我兩年就忍唔到

宜家iphone年年都係差唔多
好難吸引人換

X見到11pro多咁多電已經忍唔到手 午餐肉又係

唔係倒水電都唔想換

X好倒水 可能我打機

咁你要買pro max

11pro 夠用嘅 pro max太大啦 iphone用過啲電最滿意真係11pro

見11pro啲fd 大電過12pro都只係岩岩夠一日用 唔覺得12 series用到4+年
個tele lens又影唔到月亮

唔係成日要影night portrait mode好似12夠
除左少個鏡頭 影相、影星已經靚過11pro 又輕

Same

未

講咗會更新，但唔知幾時

揀12pro唔揀non pro 9成人都係因為個樣同虛榮
用就要用最top果個model

轉一次look換一次
4>6>x>12咁樣換就最正路
我就係7>12

有無換過電

其實呢，已經發現咗12 pro portrait 個night mode唔係用tele鏡
而係用wide鏡cut出黎

唔係虛榮心 真係中意個樣 同埋lidar影相都差幾遠

上年換完

差咁少又多咁多嘢都唔加

請問Belkin 3-in-1 Wireless Charger with MagSafe $150邊到有?

我12pro夠一日用有突
宜家可以一日一叉

相機係點我又唔太介意
本身都唔太影相

未出

預計12月先出

同埋係150usd

apple store會賣

主要真係因為6gb ram
差2gb ram過多幾年就見到分別

咩啊 Apple TV播片唔係real time㗎嘛
畀足buffer當然唔會delay
連電腦呢啲即時反應嘅點都會有delay

無得5g+4g咁用咁咪姐係廢左雙卡

暫時係

其實個2gb ram洗鬼幾年先睇到分別
用緊11 pro影完相啲app已經要reload

你用手指加自己啲手汗捽唔甩咩 呢啲水漬油漬嚟

我覺得宜家iphone除左無touch id已經夠晒用
但如果佢下年肯出touch id+face id
武肺完左都係無用

電話去到呢啲樽頸位嘅時候我就樣行先
非pro啞邊靚好多
利申 真軍

12隻藍係ipad air隻藍就唔使諗 可惜唔係

12 mini black fuck the world

而家影相其實食勁多ram
勁多processing

係， 所以如果係我自己換會換12
x 個tele對我黎講係裝飾
反而ultra wide 會用得多d

真 唔使影相 開完相機app其他已經要reload

係勁誇張
一開完個相機app
全世界都要reload

有冇片睇下

And Apple ProRaw, 60FPS Dolby vision video shooting

Make way for camera

咁閪個sensor raw唔raw又點啊講真...

14.2 XR升唔升級得過

你試下低光環境下開2x zoom， 然後用手指分別遮住tele鏡同wide鏡，你就知答案

20W 差電頭係咪apple 個隻是皇者?

wide最大光圈最多光 無計

打去apple support叫我試一堆嘢
最後dfu mode update 多次14.2
暫時好似ok
佢話再唔掂就要book genius check

所以正確黎講得wide鏡同ultra wide鏡先有night mode

藍12貼磨砂貼靚過12pro

黃過部Xs

自欺欺人

Doesn’t change the fact that it’s a Pro-exclusive feature

where?

邊到有整icon 教學？

邊度貼？
同埋幾錢

又要抄過堆歌

或者邊到有icon pack dl？

Pro 6GB RAM
長用一定PRO

oh shit
here we go again

最top係pro max喎

係，deep fusion勁食ram話夠用嘅係咪冇影過相

依家用都已經勁大分別

你過埋data都ok？

用咁咗半日已經唔用
下下開app會跳一跳個畫面

我用icloud restore嘅
所有嘢都喺度
除咗啲歌好似無咗
唔知點搞

有冇大圖睇清楚啲

你d歌自己抄？正常呀

始終iOS 唔係玩呢D 野

萬零蚊有咩咁虛榮？ 係街有鳩人得閒睇你用咩電話咩。。

仲有機換機補2,3千
有乜好虛榮

咪係，如果年年換trade in 嘅話。其實好撚平

有冇巴打中？

黑色 ok

咩貼

磨砂

Whatsapp fb ig messenger
4大天王
次次都卡關

係
最衰上次用quick start過data又hang機
所以今次用icloud

用iphone camera影完無獨立album/file

呢個係咪仲未解決到

頭100%碌咗半個鐘連登先跌
比之前好咗

唔會解決

啱啱好似unlock又lag返

唔戴口罩face id始終方便好多
尤其做運動隻手濕嗰陣

有咩需要解決

最好真係兩樣都有

佢唔係次次lag架，係放埋部機一排再解鎖先會

Exact7ly
我都係咁
上網睇過都有人喺咁
我問啲support
講來講去都解決唔到
我放棄了
入返啲歌算數
未試過買新機咁多問題

好似係好啲 不過我見佢個鬼影問題嚴重咗

到時粒電都已經令你想換機

話說之前講開pubg會lag

好笑既係我開最高畫質同frame rate會比最低畫質順

玩落唔覺得特別熱

唔知係a14玩嘢定係隻垃圾game無optimize好

開過套全黑youtube望過無中呢個問題

換電咪得

A14發熱問題明顯冇咁嚴重 11pro熱到辣手

仲係換電換電
廢老思維到
佢只係將10舊屎變咗做5舊屎

換完電部機無再倒水電點解唔可以繼續用
有壞先換機就係廢老思維
後生仔就要有新機就換

唔係呀
食電係iOS 係iOS呀
粒電唔係真係咁重要㗎

咁係咪一定要更新iOS
我6s都用左4年
中間換左次電
係早排間唔時reboot同埋開始倒水電先換機

唔係
不過好多人升完話食電
我知tim cock咁樣’improve’舊機
不過d人都明知㗎啦 又升

粒電正常返少少
無發熱

唔係講緊night portrait mode咩
未買12pro，試唔到

正常日頭夠光源情況下，portrait mode係用tele鏡

但去到夜晚光源唔足夠情況下，portrait night mode會用wide鏡電子變焦2x

會令用家有個錯覺三個鏡頭都用到night mode

RAM重要過電
你唔夠Ram搞到app成日要reload到最後只會搞到用更多電

幾時先會有pro max既review 睇？
想知同細機係咪真係差得咁遠

唔知關唔關嗰啲LG / Samsung事

似係lg mon問題

你奴隸黎？

關咩事
iPhone 影相不嬲都係一個album 過既wo

睇唔明原意？

其實網站咪有寫囉
夜間模式 (超廣角、廣角)

但仍然有好多人誤會

人像夜間模式=tele鏡有night mode

宜家apple store有max睇未？

㩒完最後一個數字?我重新開機就正常返

係whatsapp聽翻自己既錄音，用上面個喇叭聽會有電流聲，雜音，好似有一層隔膜咁，用機底個大喇叭聽就完全冇問題， 聽人地既錄音，就上下喇叭都冇問題。有冇巴絲遇過？

利申： iPhone 12 128gb ， 用咗幾日

揀pick up係咪冇得trade in
定係會有gift card,但唔可以用黎扣返機價,唔想煩想直接去Apple trade in

應該會俾gift card你 但唔可以扣機價

又幾靚喔

係
我哩幾日都有重新開機都唔得
聽日再試試

11 pro上連登成日會發熱

我中咗 我用呢條link試

用緊iphone 12 pro

agger
btw 你知唔知全世界既電池用耐都唔會degrade?
係得iPhone 電池先會

所以你講嘢好insightful 同有point

iOS Voice Memo app 有冇事

我會用corporate discount 去買, 9折HKD135 仲有得英式摺腳又唔擔心QC 算係咁

自己晒時間去做research 搵Apple 代工廠再搵佢旗下既平啲既charger 時間成本同未必順路嘅車費運費都唔止100 蚊

其實中左都未必有得換機？如果係lg/三叔mon 嘅問題

中左會出現咩反應個mon?

屌 我都中

第一水真係

而家點呀ching

特殊企業的EPP
Ching 做邊行？

唔係間間MNC 都可以9折買accessories 咩？
但我買iPad Pro 個discount 仲差過edu discount

一早已經有講

有冇巴打用12, Dual SIM Low Power Mode overnight standby 都會跌20-30% 電？

我係咁，但單SIM 用是但一張都正常冇呢個問題
係dual SIM 即使iOS 14.2, Carrier version 44.0 都仲係咁

事關我好想用返本身張SIM 再加SoSIM 做main data sim

有人話可以等你過完資料先收你部機
不過係睇藍精靈

我入返啲歌繼續用
下面有巴打話試吓重新開機
上網話換wallpaper
乜都試吓咁
其實會唔會係bug來
(開face id但係用密碼佢都load得快)
唔係好想攞去apple store check
就算有得換
新機又唔知會唔會有其他問題
起碼我部機無花/個mon ok

黑色一片係咪姐係無事？

13號先有

Notebook電池用耐左都會degrade
其他手機都係
關咩iphone電事

較下brightness試下係唔係都係全黑
係就冇事，唔係就中獎啦

係

重開完一陣係得，但好快又窒

防爆唔防花

轉wallpaper有無link

呢個我知得,但pick up要落單比咗錢先架嘛
walk in有貨trade in就簡單得多,但pick up又想trade in唔知點搞
再唔係去胃訊嗰啲算,但mini唔知佢會唔會賣貴啲

我都係，訓醒無左20%電，之前用xs max都無問題，應該係硬件問題

如果你睇全黑片（不同光量都要試）係真係全黑就無事，如果唔係全黑，有少少暗光嘅話就即係中左

但有樣嘢好得意，就係有時會4:3，有時會full screen顯示
Ps：啱先幫老婆部12試左，證實中左招

就咁睇中獎CASE好多都係12，反而PRO就好少見有報中獎case
又係LG OLED MON問題？

懷疑緊係咪LG MON出事
我用 12 Pro 唔同brightness 試點都係全黑
冇記錯12 Pro係Samsung mon

我12pro都中咗

我等埋14.3 個 dual 5g, dual 4+5G 個update 睇下會唔會好啲

加一，試過開airplane mode，訓醒就冇跌電。都幾肯定關個modem事

飛砂微砂係最大敵人
我未痴芒貼時去行將佢放backpack 完全唔用，行完山洗手加洗電話之後先用

好好彩keep 到痴芒貼時都零花痕

12 pro中招

升左14.2 之後
係咪就無得用番14.1既內置wallpaper

咁多巴都有事咁好可能去Apple Store 換機都冇用或者都要"抽獎"

巴打會唔會去apple store行一轉check機

Ios呀屌 講咗咁耐都唔撚明

會好似lcd咁唔係全黑無光

會見到灰灰地咁發光

我都中左
有時正常但如果再較亮度試 佢就會觸發到
我果個有時會閃下閃下

一樣

較完亮度先會發生/避免就應該係SW問題

要較唔同光度試？

咁你#790 已經覆錯
你應該第一時間話iOS 有事所以換唔換電都唔關事

冇人理解到你#790 打段廢話原來係想兜咁大個圈去抽iOS 水

我嗰部0%同100%brightness 都冇事
一半左右就會閃下閃下

要

等fix

有無人多工處理太快remove個app既時候個尾出白格？

咪就係話換電冇撚用囉

啱啱差啲睇漏，原來你仲有個#785
真係戇鳩冇極限

Thanks暫時正常
利申12 pro

好大機會係hardware 問題

等換機/fix

我都係呀

明顯有廢老以為全世界得iPhone 電會degrade, see #785
順下廢老思想去elaborate 件事

佢講得出#785 呢啲嘢都係想人讚佢insightful 有望見啫

望返你#785 講乜先喇
成個醉酒佬咁

認咗錯#785 先再去抽iOS 水喇

認你老母錯咩 講到邊度咪覆邊度囉

一樣 但係係show完條bar先會閃一野 之後全黑冇問題 0% 100% brightness 完全冇問題

而家係咪連12pro都會中招？

我想知佢點發現個問題

夜晚用電話熄哂燈，有啲片暗嘅時候發生掛

唔係兩款mon都有用？

我發現test mon顏色嘅web同app係冇問題 得片有問題

我用wallpaper 試到 一時有一時冇
但係較100%同0%時就一定全黑
所以係software 問題

全黑wallpaper?

我冇問題

我係煩錢問題咋嘛

我想佢開返手動3g多啲

問過藍精, 話apple 係要walkin 先可以tradein, pick up 俾左錢先無得trade. 佢地會叫你出去放好過

我最後google 左, 搵到個收機網, 個價好過apple 自己收

係咪撳第一吓密碼會無反應?
啫係打1234變234咁?

唔得 就算用牙膏都唔係擦兩下就消失

你用指甲括吓佢 你feel到係平定凹定凸

Pick up都仲係任買
胃信應該唔會加價啦

做過幾間MNC都無
而家間公司email & 其他app 仲要剩係support iOS 都無discount

玩死
今日鬧鐘冇響，明明冇set過任何野

AOS係咪填公司地址都得？未試過

86% 就要換電
但望過哂咁多分店無一間可以 book 到期

我都係咁 好似呼吸燈咗

熄咗定開咗但無響？

Same

呢啲反而唔驚

如果software 就等update

Hardware 就等exchange programme

有冇巴打11 pro max 用緊ios 14?
想問下部機會唔會好熱？

之前beta版升過上14部機勁熱

真係廢人講廢話
覆你都晒我時間 可以係度見到你咁嘅垃圾係我唔好彩同眼冤

我印象間公司有corporate discount 就會配件9折
但平時啲items 折扣優惠就不一

我估公司去同Apple Business team 傾下都可以establish 個優惠

11號發佈會係咪傳聞有新AirPods?

大把公司有EPP，但優惠好少其實冇乜用

其實點知自己公司有冇EPP

只係震

Trade-in換機

Airpod pro 2好似話下年年尾出？

好驚pro max 都中招WO, 個MON 問題

想問下未過保iphone 11 128而家trade到幾錢?

有無人試過部12 pro會無端發出打字嘅聲音，一直答答聲，但係果時我無打字，要重新開機先得

有無人12pro裸跑緊

出exchang programme嗰時應該係換翻新機

有無巴打試過 係咪算壞左

最多咪唔換

直接放機 trade in

咩機？

港豬個衝晒去換airpods 啦
屌

珍
邊度都冇得Book CLS

上個星期都仲好易BOOK
CLS
而家D 人無買APPLE CARE 又用到花晒, 仲唔仆去換咩
我個盒充電有問題, 用左1年都未撚去換

12pro 經常無故發熱 + respring

有冇巴絲有一樣嘅情況？

想問拎新機果陣可以叫埋apple班友幫手過舊機資料落新機？仲要包埋引繼？

有pro max camera test 未

iphone永遠唔買第一水

Btw 有EPP 基本上你一定會被內聯網或者HR 告知
係對公司黎講係「免費」發放員工福利

11 pro

你點用

同樣12 雙卡
第一晚就跌30
我重新開機
之後每晚都跌5%

有冇Ching用緊Magsafe

邊洗架。。你係部舊機隔離開新機就自動過機
再唔係就icloud restore.

係叉電呀巴打

咁你會等幾耐先買

聽講之後會用京東方 有買襯手啦

一個月

ios14.2終於正常返

等得街貨黎都差唔多
不多一個月其實都分別不太大爆完鑊一個月點轉得切supplier 仲要呢D唔係簡單零件

Thanks
咁我試下force restart

轉京東方

好L期待 apple silicon

京東方 冇事
Samsung LG 可能有事

點揀

yes. 識買一定係買早幾代

如果係零件問題係避唔到

有機會係生產流程係第一批貨出問題都唔定

條line run多個月點都係好d

或者咁講

起碼會知道有咩潛在問題，收機個時特登去check

我11 都係86%
但係冇你呢句

其實run一個月唔夠。起碼等條line run多5年左右就順架啦.

On9咁每次買返上年果部最安全

啱
仲要平幾舊

個皮套用咗兩日已經有MagSafe印

如果daily output得幾百就真係要5年

試下重新download一次

自己覺得ok咪得

自己用又唔係人地用你部機

有冇相睇下

永久痕跡？

轉design嗰代通常都出問題 好正常

所以iPhone 回收價咁高

好似合理
佢有個磁力貼實曬
而且無線又會發熱

呢個真係冇試過

咪就係官網咁嘅樣
不過冇咁深

拎去換啦 而家有事就換得

唔係淨係FOR AIRPODS PRO? 我個垃圾AIRPODS 2代黎

佢個磁力勁到塊MagSafe好似衝上嚟撞落個套咁

咁又唔係垃圾 個mic正好多

不過你2就冇得換 除非有保/俾錢

屌佢呢隻已經係第2隻AIRPODS黎 岩岩買左一年佢又壞 喊出黎

Force restart 都唔得
Dual sim low power mode 我半個鐘冇2%
即八個鐘 overnight 會冇~32%

用緊12 non pro

深色皮套係咪無咁明顯

都係果啲， reset network settings
都唔得嘅就factory reset再restore backup.

成個形係到
裸跑又贏

裸跑花撚晒啦, 後面

成日諗唔明點解有人訓覺會唔叉電

真. 瞓覺緊係插住佢

同apple watch 晚晚叉電一樣
都唔明有咩問題, 反正都係放係度, 點解叉埋電就會變左唔方便

試過，okay

今晚有片。

因為overnight low power mode 如果會冇3成電
咁day time low power mode 你唔用電話一樣會冇3成電

Effectively deteriorating a battery to 70% or lesser capacity

有冇人覺得ios 14.2 好順
14.1 個keyboard唔知jm9
然後d app係咁lag

而家唔洗出遠門
成千蚊真係不了住

但係14.2好熱同食電

14.2仲係有true tone bug

發覺自己信仰度仲未夠深，
我真係唔會用千幾蚊走去買呢個摺摺
睇下嚟緊有乜magsafe配件推出會for放係車用

呢幾日用部7Plus裸跑
就算我喺外國得幾度部機都會熱
我仲要唔打機
iOS 14.2

食電係真
但係14.1 我發熱勁到痴線
所以先update 14.2

有冇人雙卡有問題
用用下會load唔到data
單卡就冇出現

今日跌爆咗部Xamax
諗緊換12pro定promax好
拎過12pro上手覺得好輕細細部幾cute
但想影相靚同埋用開xsmax睇戲
點揀好？
知道佢地電量同鏡頭都係pro Max勁啲
Pro max 要等幾耐啲舖頭先會有現貨唔洗搶

家陣訂都要12月頭

等原價現貨有排

唔通要等到12月中先有現貨？

可能要下年 聖誕仲多人買

咁即係apple 訂會好啲？ 聽聞係咪citi 可以做網上分期？

除非上台續約嗰啲

11定12？
11就Intel Modem死症
12未換機唔清楚

可以咁講
AOS 訂左冇死
未準備出貨都可以cut

分期既話間間都可以打去card centre 做分期既
應該會收200左右

買左homepod mini
要等到12月

係 就我所知所有銀行都有呢種服務
dbs 甚至佢地自己個app 可以直接比你整埋

不過買iPhone 都要分期
記住"借定唔借，還得先好借"

[月經] iOS集中討論區 (162) ARM Mac is coming